自貼一張 我先

$300 (下級樣 冇波 ~18 學生哥)

冇波有鳩wo

我唔賣啊

描述唔岩wo

50$

下下樣 10$